捉晒你班辣殺番去勞改

背叛joejoe呀拿

真綠豆仔？

阿豆 係咪要搵渣維黎治一治你

我係阿joe既fd子

lihkg 世界第一
高登joe等天收

綠豆25

😂

屎垃圾
講左用原本個衣貓
又唔信

眼見未為真
未到最後一刻 我既真正身份都唔會暴露

辣殺joe比犀牛屌

原本個伊貓 入唔番
但我琴日用左沙比米路個名後先知個伊貓冇左

而家呢個我用特別方法得番黎的

求阿維比的

綠豆怪

帶埋阿維順路上北韓勞改啦

唔好話比人聽我幫佢X左

我老死

25

你唔會係比人霸左名果個呀

凡事要睇到最後一刻

又蝦me😞

6豆囝強勢回歸

食綠豆啦dllm

食你既京都海老丸日本仔

真綠豆仔

一試便知龍與鳳